26黃色送貨組

經過今日中大，我發覺大家26都好有愛
26係呢d關頭超有用，46行唔到既我地攝都攝得掂
討論下可唔可以整個內部認證群組，繼續為學生支援..

利申：我岩岩都係中大做26送貨組